我個b同我一樣咁高條髮線。。。。。。。。。。。。。。。。。

55

禿頭